點解耶蘇生日要送禮物俾其他人？！

因為蘇州過後無線電

原來如此